恭喜利物浦贏得歐聯盃

亞軍

笑咗

雙亞軍！雙亞軍！雙亞軍！雙亞軍！雙亞軍！雙亞軍！

推

好